【逃犯條例】數名被捕示威者手腳骨折 送北區醫院拘留治理

網傳30名年青人被用私刑逼認罪 骨折送北區不准聯絡家人

網上流傳訊息指，30多名年約16至18歲被捕年青人，被警方押送到北區醫院求診，年青人全部骨折，數人大腿骨折，一名年青人脊椎受壓並有失禁情況，懷疑遭人濫用私刑，有指該批年青人全部認罪，而且不被准許打電話與家人聯絡。

多名示威者被扣新屋嶺 今午逾10人送北區

有指警方周末拘捕多人，並將部分扣留在新屋嶺扣留中心。據悉，今日下午有10多名被捕人士被押送往北區醫院接受治理。
數名示威者手腳骨折

據了解，大部分送院的示威者頸痛，現時警方在北區醫院看管著數名手腳骨折的示威者，他們目前情況穩定，但受警方監控。消息指，目前病房內「警察多過病人」。網傳有被捕人士脊椎受壓，據悉病房內並末有相關個案。此外，示威者可以致電聯絡家人，亦有人協助示威者尋求律師協助。

立法會議員林卓廷在fb上表示，已聯絡醫管局，要求全力確保病人權益，並立即跟進及回應市民的關注。

最少9人留醫骨科病房 48小時僅獲准見律師一次

香港01記者今晚前往北區醫院，多名警員出入病房，記者接觸到五名在骨科病房留醫的被捕人士，其中一人右邊頭部受傷，貼有紗布。目前四人已保釋，保釋條件不一，他們表示，病房內共有9名被捕人士，當中一人手骨骨折。他們全部在銅鑼灣被捕，其後被扣留在新屋嶺扣留中心。一名被捕人士指，被捕時曾被警員以警棍打，但扣留時則沒有，然而在新屋嶺期間不准許見律師，送至北區醫院才得見面一次，再要求見律師遭拒。

討論咁多尋日機場既事 點解唔關心下我地既義士 煲大件事
起碼俾義士知道我地無放棄佢地
數人大腿骨折呀 佢地係狗屋發生咩事 係咪需要我地關心下呀
唔好令義士變Condom
諗下一步點做之餘 對義士保持關注係必須

Sorry 平時只回覆不開post 但見到而家連登個個Post都"討論"緊下一步 無人提義士忍唔住開Post
Sorry 用左支那01

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

酷刑呀

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

推

721 811 不割 檢討

要推出國際

義士俾人打到斷手斷腳盲眼。
你班冚家剷就同前線打大陸狗嘅割席。唉。

黑警用酷刑對手無串鐵被捕者
呢d先係香港人應該推既野

901